Why網上支持政府同黑警 國泰唔當政治意見

又話國泰唔比發表政見

因為佢地係正義之師

因為朕即國家
政咩治

文革係咁 岩岩放監？依家仲講道理？

搵人篤灰試吓

有強權

求篤灰

一早投訴左隻警乸 冇用

要求書面解釋